擺低一首歌俾你對唔住嘅人

You gave me roses and I left them there to die
So this is me swallowing my pride
Standing in front of you saying I'm sorry for that night

😎

Beast - I'm sorry

想哭了

hit u with that ddu ddu du…

假膠blocked

正

Fufu

下點解

對唔住

認錯

想比對我唔住嘅人

最佳損友

+1

T.T

我從來冇對唔住人 完